相機入塵，求救

部機買左年幾，頭先睇睇下發現鏡頭個位有幾粒塵，用過吱吱果舊野都吹唔走

想問下咁多位巴打，有咩方法可以整走佢

影出來有冇影響？

我都feel到以自己能力係攪唔到，佢係入面
返廠過保知唔知收幾銀?

其實我唔係咩專業影相人，放入電腦放大先見到小小，唔係既話其實睇唔到
不過有兩粒野，個心唔係好舒服

Photoshop 抹走佢

係，如果影響唔大由佢。
未過保是咪可以俾cs搞，我唔肯定，
肯搞應該好快拎得返：canon一大優點。

一定會有塵架啦

入塵避免唔到，其實鏡頭少塵甚至少花等問題，都可以完全不影響成像。影響自己心情多d

Agger
尤其玩rf鏡，基本上一定入塵

認真
拍下佢拍到佢跌去旁邊位